本土派應該齊投白票！以顯示本土派嘅力量

而家唔撚再會含淚投票
直接 唔 撚 投
等班左膠仲割席咁撚開心
想當日旺角革命仲落井下石
今日想要我地嘅票？
一票都唔撚比

連登仔唔應該再淨係識吃喝玩樂
推上熱門 引起共鳴

變相益陳凱欣

睇你點玩, 投白票 = 表示係選民, 但你地既侯選人真係簡唔撚落手,
唔投 = 唔承認你呢個遊戲, 等佢參與率跌

其實即使比馮檢基 / 老母選到都係一樣議案過, 9縮, 民主黑暗一日, 紅線退完又退...........無咩關唔關鍵一席,只係睇果9萬6資源落係邊邊.......我自己就唔想資源落入泛民老屎忽果邊喇

啱

我覺得要有共識

到底係唔撚去投票
鳩填票變廢票
定係投白票

因為3個數一直都冇整合

投基哥
唔係撐基係撐佢督穿民主泛反民主
撐基對事不對人

其實港獨真係on9

咁你一定係港獨派

投白票或者廢票，等班泛民on9以為投票率高就覺得自己勝算大

( Show Blocked User - PTT鄉民 )

碌棍我只會交比火牛

基哥
雖然基哥之前做過好多錯野e.g.臨立會、改議事規則
但今次基哥大義覺悟 指控返班親中派B隊反民主
值得一投

投白票效果唔明顯，泛民唔會放在眼內
投基哥佢地先識驚，第時可能會忌諱下本土派

只要白票數量夠多 一樣可以顯示力量
唔一定含淚投第二個左膠 何況基基做啲野仲柒過小麗

白票可以被人曲解
如果已睇清泛民惡行而憎泛民已憎到入骨既，投基哥根本唔會含淚

11年佢係投反對

又眞係喎

你點做都鬥唔過大陸

講多句，武林盟主由左冷禪做同岳不群做大家覺得有咩分別? 2選1你想要邊個? 唔洗答我，答到自己就識點投

講得好。

唔投傳媒可屈港豬政治冷感,泛民政府都無咩野講係輸錢者
投白票有唯一既好處就係政府同泛民難D解釋,如果廢票個數量係好大就賴唔到選民蠢蓋錯印, 反而可以解釋為有XX勢力玩串PARTY, 但蘋果大台寫手又可以醜化呢班市民唔支持搞亂檔,唔尊重選舉制度(雖然呢個制度都名存實亡,係垃圾選垃圾)

無人想陳X欣出線,但佢最有機會

至於投完基哥,又比佢選到,即使佢唔重新靠攏大台圍喂喂,議會入面係無本土派, "GARY飯",去"日本旅行"都係假的靠攏大台披住本土層皮拿光環, 不過如果大家想食花生睇真下利益會唔會令一個人腐化兼且彈出彈入,我會投基哥睇下佢會唔會入左議會之後醜態盡現有花生食,因為無永遠的敵人,只有每月既9萬6

今次我唔支持亨利話投基哥,因為基哥都係一個想吸盡最後一滴利益既老屎忽,至於最後結果係點就睇大戲,我唔係九西選民關人九

BTW, 我等緊何X生出黎講投白票實有人知
元秋大叫投白票犯法但唔知犯左邊條犯,叫議會立法,搗亂民主進程 之類的花生

投票權既意義唔止「令某一個人當選」
亦在於「令某一個人不當選」

所以當你既立場係「不支持建制，更討厭泛民」
白票廢票不投票意義其實一樣